# andres_rivera24111

Taller de lenguajes de programación 2

Entregable 1: 6 septiembre 2023

Página de inicio 

home.html

Información de inicio de sesión

Email: correo123@gmail.com
Password: 123

Herramientas Utilizadas

Google Chrome
GitLab: Sitio oficial
Visual Studio Code: Descargar aquí Extenciones (Python , Git grafh , Git lens)
Freepek: Sitio oficial
Boxicons: Sitio oficial

Control de Versiones

git clone 
git add . Empaquetar cambios
git commit -m "descripcion del cambio" Etiquetar version
git push origin main Carga o empuja el paquete a la ubicacion remota

Información de Inicio de sesión